唐詩詠同當年牙朗有咩分別？

唐.詩朗

當年出完軌，講到被迫害

2008-8-2

C 朗 急 向 曼 聯 攤 牌

(星島日報報道)據報C朗拿度下周將返回曼聯跟領隊費格遜「攤牌」，表明自己決意加盟皇家馬德里。不過，消息指C朗拿度如此心急跳槽，原因是一早就和皇馬有約在身，如果不能轉會的話，隨時有可能要賠二千萬歐羅(約二億四千萬港元)違約金。

為了轉會，C朗拿度多次出言冒犯曼聯，但皇馬表現卻未算積極，只靜觀C朗拿度和紅魔的發展。原來，皇馬已經手握武器，就是一份秘密合約。據稱皇馬早已和C朗拿度簽署了一個協議，協議寫明後者要在今個夏天轉會到皇馬，如果轉會失敗，這名葡萄牙國腳便要賠償二千萬歐羅給皇馬。

對於周薪十二萬的C朗拿度，二千萬歐羅也不是一個少數目，而皇馬未能增強兵力，也有一筆可觀收入。難怪目前「皇馬唔急，C朗急」。

12萬周薪,肥仔一半都無

牙朗係雞，係公廁